致今日在地鐵因Airdrop的你

話說今日搭搭下地鐵，碌緊連登，有位1米8男神send左張

俾我，我即卡下意識周圍望下，就望到我前面相隔唔夠10cm的男神bb Airdrop緊圖
我就講左句：「Ching 近左d wo」
佢：唔好意思唔好意思
我：唔緊要我都支持嫁

雖然之後我地都冇講野
但大家係就落車之前都好有默契咁渣起拳頭互相講左句「加油」「加油」先至分開
或者就係依種默契，可以團結到我哋咁耐
香港人「加油」「加油」

致今日在地鐵Airdrop的你

雖然自己Ｄ消息都跟得好貼，但次次有人 Airdrop 我都照收，以示支持... 但無四圍望，唔想引起不必要尷尬

我本身冇收到 禁拒絕 因為知道哂咩事
但係我drop俾女朋友果時 會睇到佢拒絕我
而家有人sd來我會照單全收 會慢慢睇
當係一種鼓勵